[工程新鮮人想問] 揀CLPE定P&T(M&E)好?

如果你係我，揀CLPE定P&T(M&E)好？

sub仔 CLPE
20k+$500電費津貼
5days work (講係咁講，但通常sub仔要返埋星期六）
元朗返葵興
做sub仔需要經常俾人問候家人，但唔知呢間會唔會

Consultant P&T
18k +ot $90/hr
5days work
元朗返鰂魚涌
要瘋狂ot，多勞多得

同埋如果兩，三年後完scheme轉工，有無話consultant 轉工人工會多過sub con轉工?

利申:做過半年AECOM，經常做到半夜，OT又無水補所以轉工。

如果你頂唔順 AECOM, 重轉入 P&T?
咁不如入 CLPE, 博遲啲轉入 CLP 啦

轉行唔好再做工程
個人好負面
好重負能量

啱 自從做咗工程後 我個人好耐未開心過

PTME
做臭自己個朵

仲洗諗，你都唔想ot啦
為左個爛鬼牌（仲要唔知考唔考到），捱生捱死有意義麼